Co bych si přála , kdybych ulovila zlatou rybku
Myslím , že to je velmi zajimava otazka , protože známe zlatou rybku z pohadky ruskeho spisovatela Puškina .
V pohadce dědeček ulovil zlatou rybku a mohl si přát 3 přání .
Ja táke si můžu přát 3 přání .
První : chtěla bych aby moje rodina byla zdrává a šťastna .
Ale myslím , že zlata rybka nemuže to udělat , protože je to ne materialní přání .
Nevím .
Mužet chtěla bých mět velký dům .
No , opravdu nechtěla bych , protože je to nevažně pro mě .
Tak myy : chtěla bych byt člověkem , ktery ma svou rodinu , dobrého manžela , svůj dům , zajímavé prace .
Ale to udělam sama .
Mám několik cilu a budu hodně studovat a pracovat a udělam všechno sama .
Třetí : chtěla bych aby můj bratr byl cílevědomý a víc společenský , protože on je velmi nesměly .
Táke on velmi nadáný a chtěla byt aby můj bratr měl šťastě ot sveho nadání , měl dobré prace a dobrou manželku .
Vůbec neumím přát přání Myslím že ne chtěla bých níc materialniho od zlatou rybky , protože chtěla bých udělat všechno sama ot duševný věci zlata rybka mi dát ne muže jakou zlatou bych nebyla .
